sem break 有咩part time好做

M記
俾毒拎經理溝

射一次 700 唔好同我爭

ptgf

拆櫃

有份Home office ，類似入下資料
$70/h 一個星期做4-6個鐘（有時可能多d)
有意可以留tg

跟機

仲請唔請？
有性趣

7-11

可以留tg

我都有意阿

[u

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time(Sat&Sun)
時薪$60up
Full Time都請緊
底薪一萬

想了解詳情嘅巴打絲打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

歡迎暑期工

迪迪
做到年底有免費飛
可帶囡囡去玩

地產傳單